 6  Ngaye ngabenkurrmeng bininj nawu ngundimarnenahnan ngudberre ngudda nawu ngurrihni kunred Jerusalem. Ngadjare birrimekbe bininj munguyh kabirridi yiwarrudj kunbarnangarrakuyeng dja mak kunkakkuyeng. Minj kabirringurdme. Bedda munguyh birridjaldjawa nawu Yawey.